IT狗們收左工會有咩IT方面嘅興趣?

想放左工揾D野玩下
但未諗到住
唔知大家玩開乜野

我想問下微積分難定program 難

呢排玩緊Division2同bf5

你不如問英文難定數學難啲

唔好成日打機
搵啲打code嘅興趣呀

咁你覺得邊樣難

兩樣野
玩得深入都唔易

兩樣都難

興趣開ot

用program做符號微積分

無
屋企連電腦都無

AWS DeepRacer
有冇巴打可以分享下意見or心得

CTF

玩呢隻game

日日瘋狂ot收左工唔想用腦

玩到好頭痛就唔岩做program做infra

改game、寫外掛

打機都要離唔開做IT狗

外掛狗